我地可唔可以要求admin還返媽咪麵俾麵麵？

話說當初麵麵（或稱媽咪哥/大dodo/麵神/老母麵）係以"媽咪麵"出道，帶領一眾財經台子弟笑看2017牛市，再玩埋2018熊市。

但有一次佢係自己個名度加左少少野，跟手就俾另一個user搶左佢個名而家個user唔改返個名，唔知仲有冇玩連登，起碼冇留言之類。

我地係咪應該要幫麵麵爭取拎返佢自己個原名？

時光機

嗚嗚嗚......俾人搶撚左個名......

係唔係麵咪媽？

#52

我見到佢有留言喎

屌，咁要推到條友讓返個名俾大dodo.

咁又唔好 每個人都有權利叫自己做咩架麻

係我一時貪玩姐

同埋我已經唔想再要之前個名了

收到，麵麵

麵麵高傲但宅心仁厚

解讀 你死硬了

家陣呢個名幾好，提醒一種麵神弟子要調轉來做個市

受到祝福的名字

輸撚到名都無鳩埋
勁！